白票 = "建制任剔票"

白票 = "建制任剔票"

建制大勝 香港朴街

急傳開去!!!

提醒啲籃絲 美國立了<<香港民主人權法案>> 如香港人做了些不民主行為 就如投票不是"泛民" 所有美元資產/基金/債券/股票/保臉/信用咭會被凍結。

急傳開去!!!

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個